曼城係香港上市無人講？

係咪證明曼城無球迷

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

之前有隻伯明翰喺香港上市，而家仲係唔係度？

先生 豪仔講 緊係得啦
豪仔緊係唔委屈啦
但豪仔又內向，又唔夠緊貼時事
以我對大家嘅印象
在座咁多位都緊貼潮流脹膊
站起時尚尖端
我只不過係擔心
我開口講既野其實所有人
都一早已經知道姐？
咁如果係咁 我咪係到發放緊 一啲
所有人一早接收左既資訊？
咁唔係唔得，浪費時間呀ma
再講，我都係多口問句姐
開場白黎姐，禮儀黎既姐
唔通我問你食左飯未？
我真係好想知你食左飯未咩
我講句早晨，難道我朝早真係好精神咩
如果我表達方式令你唔舒服嘅話，
我可以改呀
我有無屌你老母臭閪
我無喎
依家你屌我老母臭閪，我好唔舒服呀
你會唔會改？

2309

咩number？

810033

冇

氣

咁撚on9都個個喺到copy

以為你講球會股
原來你講藍月亮=Blue Moon=曼城
段潮文都有意義過呢個post本身

邊到有新聞？twitter完全見唔到

先生，豪仔講緊係得啦，豪仔緊係唔委屈啦
但係豪仔又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家嘅印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我開口講嘅野其實所有人都一早已經知道姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一d所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

好似你咁

我起碼唔使你咁四圍r frd先

最撚醒係你喇

咁實好過你條柒頭